【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (81) - 用貓推PO誤中1001

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

因應此Post 嚴禁AC 買賣
所以有巴打係出面開咗個AC 買賣Post
【Exos Hero 帳號買賣】

【攻略整合 & 新手Q&A】

【飛團list & TG】

鎮Post圖

花名圖

海豹圖

勸世圖

我頭先突登1000左佢，等你中伏

吊你個西 一起身比人踢左
亞服有無公會收人 日日玩 勤力高戰

先貼為敬

支持寵物post

新手留名

勤力高戰又點會比人踢

貓 多多都要

無小巴無人權

小巴是必須的

OK

你咁影佢 佢知唔知

求亞服香港活躍公會收留

梗係唔知
比佢知道應該嬲幾日

好正

攬炒重光派仲有一個位

5N1L

申左 draco
有無tg or other group

薄荷巴
仲有無玩熱練戰士

合服之後就慢慢無玩了

我都係 轉左過黎eh
估唔到撞到你

單機申請表?

Dnlm

單機啦你

果邊我無喱頭會長走左做左公會會長
呢邊又係會長走左無喱頭做左公會會長

天生會長命

真心問，無小巴可以有幾高戰
競技場 大師3 人人都大/小巴
打團戰冇小巴都爭好遠

冇小巴都仲可以
大巴都冇唔掂

冇根性唔識玩隻驚

嘩

其實如果腳仔爆擊 坦以外既都會1shot 加爆傷有幾高成效我就唔係好清楚
我就覺得+爆擊會更值得晒
利申 有爆傷+12

有無貪婪獎品一覽表

你去貪婪化身右下角咪有獎勵囉

唔怪得無乜人屌
因為韓服已死

我就覺得兩樣都係好嘢 點都好過我之前加2命中同2x幸運。 幸運有咩用都唔知
今次仲要係最高數值

韓服得返5k人玩

隨時少過KR

回家了

有冇亞服既報下人口
國際約20k

KR啲排名合晒所有Ser
夾埋都有見萬掛

仆街啦你
我防禦+1 啊

我有件攻+1

有活動未

想睇佢又比人屌

大多你一件體力+8

聽日 日本個邊仲有NICO生

好似係泳裝 有冇女主持著泳裝COS下

cos瑤比你睇

VESPA作為一間上市公司得一隻GAME頂住

隻GAME生草左咁耐 都無打算出第二隻GAME

其實都幾勁

嘉賓係男女主CV

大你
命中+0.72

我見youtube個台仔喵哥都話棄game了
佢都算課長級，都照棄，呢個營運真係食得屎

固定能力值是？

你指用10粒洗?
咪固定你本身個屬之後再起個range度抽

諗住睇吓幾重課 search完一隻50萬戰都無

其實
KR 係咩game 黎

識課唔代表識玩

咁點睇得出重課

我在DC養老婆+紳士mod的生活

要問返大大力巴

已經係玩都唔想玩

個帕菲好撚正

我地都係唔好再互相傷害啦

你講完即刻入驚睇, 我最高果隻43萬戰...
去邊樹搵咁多磨刀石呀屌...

點解咁橙

睇完佢堆角 你話佢無課我都信

有冇cap 圖睇下

yooooooooooooooooooooooo

@呀煙
今日乜都唔中 你嬴 屌你

比盡佢20000藍石

事實真係咁慘無件好

BOKU

淨係覺得閃避 格檔同暴擊有用

洗一隻仲要10粒
冇理由唔搞其他主力既60而重洗

角色就正正常常啦 金裝係最主要戰力來源 而金裝唔係話你課幾多就有

洗極件件都係+個位數防禦/體力呢
一件好D都無

佢有既我都有 大多佢一隻力架SKIN

不過剩睇一頁就唔公平既 可能下面十頁5星未升 係練度差D

課金有金裝買

以目前數據, 亞服得22k 人

要唔要計埋棄左嗰啲

咁點結論係重課

有幾多件比你買 仲要未必夠一套

點計

22K人係指有打到定冇打都計

無打唔會有排名

有打
其實睇埋pvp 計多次match 到就啱

姐係得返22K人在生

要求唔高
一係出五星專 一係五把金武

保底中咩？

亞服競技場個排名計返, 係有34,880人

不過呢個排名數應該係星期一個數黎, 藍石event後有幾多人棄就仲未反映

又唔知原來有幾多 計黎做咩

都想知仲有幾多人淨低 冇晒人玩 再玩都冇咩意思

乜原來咁流嫁咋個喵哥
見佢個個池都有抽以為課長黎
原來你班友仔先係課長

連續6日 未抽過金裝
我係咪中左big

Me 都big咗

抵啦

■ 修正細節
機械裝備守護石組合效果的敘述將修正如下。

機械–對異常狀態免疫（2個：每場戰鬥1次∕4個：每回合1次∕6個：每回合2次）
※本次修正僅是更正韓文以外版本的敘述說明，其守護石效果於先前相同並無更動。

Up乜春呀

2個：每場戰鬥1次∕
4個：每回合1次∕
6個：每回合2次

咁錯版本呢

加埋兩件金魔

你去右上角睇守護石效果係寫錯咗做其他野
係韓文就冇錯
呢個就係改文字說明
不過而家先發現真係好撚好笑

成個7月都好悶 變左做農夫
石又用哂 塔又無得掘

50/70都成3個禮拜先發現啦

駁吾刀

聽日先有更新資料？

係

就快出dq
有冇人入坑

聽日再番黎 應該都未爆po

琴晚4點既時候成4個鐘冇人推過PO
此驚已死

咩黎

小烏3千防6藍

都係比人秒

唔會呀 點秒法先 我先都係3000防6藍 腳仔1技爆擊我都仲有成3成血

我都係比腳仔一野打落黎就甩左個平和

你嗰隻係老翻小烏

我成日都係咁諗 對面個隻金裝少過我

我射唔穿佢 佢射穿我

痴線 保底又魔武 咁耐得一把物武

DQ我都好buy
不過日文真係頂唔緊。。。

我今日先發現原來20000紫鑽可以買專武，LINE真係等錢駛

20000石買30攻

仲唔到我歐一下
終於升到第6隻6星

我想要你嗰64粒星星多過閪水
好多日都未試過64

我加7.2

唉
我覺得龍汁最重要
仲未齊一隊金武

掘角

招人玩DQ

狗也不屌EH!

DQ係乜

\
無鑽無石無裝
佛系玩EH!
BTW (1體力同1張PVP卷都無浪費) 打足24卷 場場出力打嫁我

佛都要有專言

到時睇下洗唔洗vpn
日文+vpn 會放棄
個玩法係點

幾多分
我法國4000果時最撚難打
去到大師3先無輸過

升咗12隻6星 仲有20支唔知比邊個用好

單機啦 88

唉 我得5 6星炸屌

非洲花

i know that feel
coke zero左3個禮拜

試下先咩模式？

隻GAME進入長草期!

開ser 到衣家我一件魔武都冇,...物武7件喇

用龍騎隊打晒D SP 打埋龍
長草返半年 如果未執先搞PVP

就黎無心機等到出晒泳裝
斯黎嘉無金其實好sad

如果大隊棄EH我就返KR

啱啱訓醒 想問隻驚執得未

其實最好既係等佢出REPOOL抽晒咁多隻佢算

唔係棄! 係佛系玩
但要有專言
長期清PVP卷同體力嫁
可能比其他HEA玩既人仲勤力

我只會少左4點起身呢個option

玩咁耐唔計送同做任果啲
出得2枝可樂
第一次玩隻驚咁難升人

你呢個想法係見到主角+冰奶+廢老個池?

交換啦 隻隻都物角 除左巴同奶 叫我點打

最慘 我隻巴冇武，叫我點升腳仔

32抽 5金防

你地記得得閒返黎睇下POST
BTW無人玩我個隻 唔開心了

冇入2日 已經見到個個都棄game

呢到風向不嬲都係咁
每3個鐘一變

今日你嬴

想當年你班友瘋狂J肚仔腳仔一日爆幾個post

射晒落re池

冇膠收好唔化算

夕陽驚
已經過左最風光口既時間

就係因為肚仔腳仔做壞哂個規矩
一出男人pool就無人抽

大家係咪都玩到冇晒目標

唔棄

9000石等泳裝
射完唔中可以真棄驚

目標咪有石等pool
無石儲石

估下泳裝第一個出係仔定囡

要抽泳裝

已經射晒落RE池反正目標射埋小烏畢業
跟住佛系玩驚
SP又auto到 PVP肯打起碼有大師
過返排泳裝出RE有勁角再射完美

等出泳裝轉風向

回不去了

0熱情

泳裝隻隻game都有

岩
我繼續玩都係因為你地

好滾動

以前1日爆2個post
而家2日爆唔爆到個1個post?

今晚出到兩支可樂...唔反了!

一個禮拜就差唔多

連登EH群組有愛

如果唔洗VPN就玩

留守
大家話要拆聖誕禮物架

雞巴聖誕節有3個分身玩

我隻貓

點都好 1212記得回家飲湯

好似好細隻
多圖pls

所以留守睇我表演

我隻貓好似嘛嘛地紙箱

佢現在15個月大，過一排帶佢去做公公

愛我？

一定玩到聖誕

其實如果三隻都想要既抽re係抵玩 不過要等幾個月

無聊到...玩角色升級去合6星

咁多可樂?

冇老鼠搞到隊野好唔穩定

一星老鼠頂住先

有更新公告未

國服仲有冇會收人
大師3 咸魚

點會呀...
我冇老鼠
國家隊
單男主
單冰奶

都好穩

17粒鐘後

上到頭100 一起身就會防守-6-6-6-6-6

呢隻game都算刷新我觀念
更新公告係更新後先出

國家隊用邊隻奶好
得隻3星木奶一下就被撚死

又入唔到GAME

我係想防守都要高勝率啲
而家我隊2隊係配力架 單單為咗一刀斬單龍
唔夠物盡其用 同埋我想試下玩火隊巴拉卡基佬skin呢個組合
配隻老鼠唔洗限住一定要力架一刀斬 有時斬唔死高戰單男主好濕鳩

話明國家隊就梗係得冰奶先入到隊

單冰奶自己一隊
唔知搵邊隻頂

你唔計

得卡亞同埋蝴蝶 滿金裝都唔會太易死嘅 你要好似冰奶咁硬就冇可能架啦
一係你諗下用龍貓 我而家都用緊 都唔錯

唔夠金裝

唔夠金裝 又唔係龍既話你expect一隻support可以幾坦

都岩，係冰奶太op

隻個龍系列都係毒瘤
或者你咪冰奶入番隊 之後男主/龍丁去solo

單龍丁個強度好似唔夠冰奶同男主穩
用住木奶算，慢慢抽裝

因為龍丁防低
我嗰隻49萬戰6機械單 都唔係穩 不過仲test緊
你係玩緊主力隊+單男主+單冰奶?

係，so far上到大師3 都穩
感覺好似少左好多人玩咁
冇用額外券打都排三百名內，棄哂驚？

一來棄晒 二來tag不嬲都好難玩 缺角缺裝 好難砌到一隊睇得上眼
不過而家多數都有單龍/雙單龍 慳番好多資源
所以都話龍係毒瘤

TAG D人不嬲好少衝上去 2卷一場 一日都打唔到15場

係 不過其實TAG好玩啲

無龍騎系列既話就係既
除非佢遲下會每個星期BAN唔同角 唔係既 應該有排都係果幾個組合

有龍騎都叫有少少變化既 雖然變得好少
不過呢獲真係睇泳裝點搞 執唔執柒係睇呢次

死9成架喇 繼續鳩hea活動 繼續唔更新 繼續試底線
真係無諗過隻驚死得咁撚快

唉

佢每次更新/活動/公告都係加速

未見過1隻驚係咁想整死自己

M底

薄荷巴打 我唔小心退咗飛空團 加返我

兩隻5星最高lv & 強化

新隊長

好似好勁
有佢暗套 = 垃圾

點搵返黎

上巴哈見到

睇落有D弱雞

等出性轉skin 抽爆

有冇外掛打龍...
以前腳仔日日212,...now 跌返100左右

打龍skin有用, 只要人地隻龍低防過斯密德, 任何隊員打隻龍都會至少偷走佢10%血

有冇人試過杜牙根 牙醬話我隻牙有牙瘡 898得

FAKE？

早晨
等今晚泳裝料

FAKE既 有個STEAMER自己諗出黎
諗諗吓配毒角就屈哂機

有
用腳仔+ 3 隻當日同屬女角 就ok ( 要試多幾場

咁都有得炒車
果然巴哈信唔過

你睇返條片 條友話自己諗出黎

條片右下寫明話係 build concept, non-official

真係架？陣間試下

光盾加力架skin輕鬆每日212
Re池等緊你

安安
每帖只留一次言

又係時間關心下有冇戰友被鎖30日

個ban list 次次都咁短

終於都星期三 聽日有泳裝啦

今晚唔洗返學 可以一齊睇NICO生

你唔訓就今晚有

唔訓但聽日果個係男人

係維修

龍丁果時咪又係抽爆

男人先正

今個星期終於可以4300上大師3

日常

棄驚潮

中下

正常發揮

講笑抽力架光盾啦

有野睇

抽完後悔咗一排

又唔可以話好後悔, 10分滿有9分, 不過叫做AUTO到機械咁囉

為咗AUTO機械仲要俾金裝佢著

我唔想發揮得咁正常
我要既係唔正常
你明唔明？？

就咁睇似吸血坦，仲要幾坦下....
有冇新女女技睇

fake, 唔好再推

咁大整古
好彩有你提醒

我都唔知, 訓左成晚 SOR9LY

我唔明 因為我唔知唔正常係點

無龍皮都係AUTO等死算..
打個鬥技都要驗血統

我已經冇期望

仲有成日要HAE先知係咪可以棄GAME

其實佢個個禮拜出一隻 有幾多頂得住

處境1: 泳SKIN屌打龍SKIN 繼續28抽保底
處境2: 泳SKIN得個殼 無野好抽
兩種情況都係死症, 咁可以點

棄驚未？

處境3: 送20000石，大家happy玩多一個月執笠

開始佩服韓版玩家點樣可以 hea 半年 hea 到而家，尤其開始無龍 skin，推主線要一個月，刷 SP 可能又要一個月
而家就算每日 auto SP 都覺得好花時間下

佢由一開始整龍skin嗰時已經走歪咗
佢而家個炸彈點拆都爆

處境1： 無課/輕課玩家進一步大幅減低遊玩體驗 應該大部份都戲game
處境2：一堆人唔抽 米飯班主屌鬼 冇人課爆 食穀種

佢個陣未加咁多額外野 其實都ok

20000石黑起上嚟淨係夠抽一隻 佢唔俾夠50000石都係聽食屎

呢樣真...4600都去到大師2 (總排名200............)
完全無人打咁

幾時先出新章，想睇男主嘴賤呀

官方： 送海量金幣！
登入送5000

應該棄驚都未出

不要再說了 隻驚間廠好撚弱鳩智

其實腳仔果種算唔算克到龍皮

呢個月表現真係差到好想課都停左手

唔算 只係有安妮做到combo

我已經一蚊都冇課 完全唔知間廠個決策定位做乜撚嘢

已經冇課+1

可能就係冇龍skin 先生存到咁耐
一個月就推晒主線...仲有咩玩呀。

湯巴召喚

可能推完個泳池同你講, 經過改革之後, 地城同公會戰係8月返黎
然後未到8月公會上線得返10人...

我已經hea到連條龍都冇打...
可樂又冇 金裝又冇
都唔知玩緊乜，好似每個禮拜正係等抽新角就算

好悶 有咩新驚

龍skin根本錯晒，佢令好多角色變成垃圾
其實隻驚唯一出路應該要重做龍skin
但相信以呢間廠既性格係無可能既事

DOT 反擊 追加攻擊 全部都唔應該有龍血同逆鱗 咁樣合理好多

佢重做龍skin分分鐘賠到赤字 仲要比人告到仆街

10粒可樂點用好

想問迷宮同公會戰有聲氣未

龍血，一兩層盾已經夠硬，整七層盾搵鬼打，咪搞到個個單騎
逆鱗，我覺得一隻有無問題，作為金皮強度既男主可以有，其他黑皮唔應該有，木弓同龍丁夠晒勁都唔需要
得一隻逆鱗，至少唔會反死aoe先啊
依家隊隊都幾下逆鱗，廢晒隻驚大部分aoe

出個公告話翻譯問題咪得

公會戰skip一星期

比人自選換skin，換角就歸還所有用過嘅升級材料同錢，再賠一堆石
其他驚都係咁做，不過睇死佢咁度縮唔會敢

用一樣嘅招式 對我地冇用 免疫左

如果係cygame就可能得

木隊 大波娜點算

上面唔係話左fake news咩

之前玩e7試過垃圾角翻譯錯誤，官方當nerf
跟住自選換角，用垃圾角換左成堆神角返嚟

On99要出梗係出鐵隊先

外掛呀嘛 正常啦
試下黑石 準備定情人節禮物啦

幾點話

香港7

如果泳SKIN可以令對方逆鳞反擊無效化的話, ELSA就即刻變T0

我覺得係廢 博鹹濕佬抽啫

諗起巴哈話唔鐘意男豬性格

本身無課 又然

改善 優化 調整 修正

係 追緊po呀嘛 慢慢覆

都係令龍skin由GOD->SS，SSS->S嘅分別
男主 冰奶 木弓 依然天花板

仆街了..出可樂都無感.. 真係變冷感

睇埋今晚個泳裝技就知呢隻game仲可以行到幾遠

起碼唔會好似小巴咁, 無10藍就等如自殺先
有10藍都要睇對方厚唔厚..

唔使睇一定屌打龍皮

如果禁撚住龍皮黎打，即係又想比人炎上啦

如果專剋龍皮，班重課龍皮一定屌到七彩

唔屌打搵鬼課金抽爆

如果龍skin出一個月就收皮
咁就真係快撚過白貓
但問題白貓多石挖，EH就

泳裝屌打又死 , 裝飾又死

第一次見到一隻game 比營運整死
之前玩再差既konosuba 都係比營運放置play 都玩左5個月
但呢個先玩一隻月已經比佢撚左幾次

出一套可以打穿盾 真傷唔扣防既 KO龍skin

白貓啲石根本挖唔完莫過話挖晒行緊既活動
挖完又可以比100萬開舊活動

有無一百萬dl呀棄左99 萬未

開舊活動都係好後期的事
不過EH活動無石賺仲要嘔凸呢下堅樣衰

全民修練魔法

困境黎
做咩都死
諗唔到點拆
猶其係佢啱啱先做左一樣冇其他game 做過既野課長pool only 仲要冇特別高機率

果陣貪錢味連支那廠都要叫聲師傅

定係佢個龍SKIN RE POOL本身就係課長POOL
有人CHOK到出黎以為係平民POOL咋

玩死神啦，開咗亞洲ser，依家玩儲定幾千石下禮拜五周年

有玩 第一抽就中零番隊肥婆開局

其實幾好 叫有啲特色 唔會好似日本game個個男主都聖人咁。

隻game幾好玩嘅，之前日版有玩過，又多石送

日本一開始有玩 唔記得抽咩大爆死之後棄左

咩啊佢公曬出告講話出re' wo

其實可能係我地諗多左
係佢地角度黎講，根本冇野要拆
skin照出，技照屈，錢照收
理得你班傻閪日日係度炎上啊

倒轉諗 如果廢過龍皮 又無意思

泳皮三大可能發展方向

1. 真傷-無視盾
2. 遺忘-無法發動被動
3. 俾龍皮屌打

消增益都得

計埋刷首抽個D 日本不嬲都係咁計

龍珠幾十億DOWNLOAD

巴哈仔鐘意聖母呀嘛 唔鐘意俾人串咪覺得男豬黑人憎
佢地唔識笑

咪係...金皮同黑皮應該要有分別,...
龍skin 一隻男主用黎推圖pve 咪算,...當係開ser 限定
出成個系列破壞生態

泳裝可能係反你個逆鱗再逆鱗返你呢
龍血7層? 唔怕，泳裝有14層!
只要官方跟住呢條公式出，每一新一代一定都威過上一代

水著：反擊無效

泳鏡：反擊你個反擊，又贏

仲差龍珠成千皮

聖人見到厭
難得有個有特點D

一開波果時發覺到男豬既強勢都有討論過呢個問題
淨得男主一個有盾完全冇問題
但發現到原來7個龍盾果時都已經有人想棄

其實我會玩呢隻野，
都係因為佢唔係一隻角嬴哂
佢有好多變數我先會玩，好少GAME我玩到超過一個月
睇佢D角色技能就會諗到係一物治一物
睇住佢將優勢慢慢移走，
再將可玩性的功能也一樣樣暫停 (特別塔)
我都有D心灰，同埋可惜
就望佢睇下諗唔諗到咩野，反省下

我覺得佢用一個月做得衰到貼地
不妨比多一個月時間睇佢點救
反正已經nothing to lose

眼睇住人地1隻打死我5隻，係過份左D既

成隻game我最鍾意係
蝴蝶補 - 補量唔多但有復活，打死我? 唔驚，我拉返起哂D人，同埋覺醒發出個D光真係好型
火隊長 - 唔算超硬淨，又唔算好高攻，但係單體打人痛痛的，最重要都係一樣，佢型
死神老鼠 - 又係唔算硬淨，但係有心臟技，封死對方一隻角幾特別，最重要D技高攻
女主 - 低星體質唔好但技勁，光屬保全家有時靠哂佢

睇返每隻角其實都係有個人特色，有好有壞去平衡
龍skin就隻隻都無咩缺點，因為個逆鱗+龍血，一招已屈機
就連廢佬條件岩，都可以做到一打5

睇下個新塔整成點都好

有愛先有恨

今晚有新塔？

無呀無呀乜都無
鬼知佢整到幾時同整咗PAT乜出黎咩

泳裝=龍皮反傷夏日板

邊隻係死神老鼠

暗鐮刀既老鼠SKIN

有咩特別？

課左3pack
d藍石買到再買唔到月卡時
就係棄game之日

最慘試過打到對面得返1隻
俾佢反死反我5隻

放輕左腳步之後...............
人都健康D
醒神D

今朝仲追晒148話既出租女友
毒撚夢想

幾時有聽日既更新 想知咩金skin出先

扮死就無事~

未有龍之前咪又係真5skin打曬
唔係一隻角贏曬只不過係因為普通玩家冇咋

淨係想睇passive 同中間果隻咩料

6,7點

想抽新角 希望出d剋龍盾角

其實佢仲可以出課金抽儲分換當期pick up角專武~~
1抽1分~~
190/280分就換到啦~~~~

完全可以再繼續差D~

有無港仔公會收人
想搵人日日肝

係ar~
你打ja ma~
又唔係佢打~

諗起本身個藍石POOL D分無得儲落第二次

我覺得唔會關龍系列事

係千篇一律手機game中...eh 俾到新鮮感,,驚艷
可惜...

俾到比人撚個種感覺就有

7點先有消息?

差唔多， 7 8 點左右

今晚除左泳裝SKIN
仲有D咩新活動迫走玩家呢

迷宮因為疫情永久關閉

TB d 工作室都有啦~

聖人+性無能

最快7點 日本有生放

咁易比你估到就唔叫閪營運啦

加埋件專唔可以用20000萬~

請我做營運啦

開盤
又有趕客搞作1賠1.1
認真反省佛心活動1賠2

香港人最MEAN

奶驚都做左咁多game.都可以冇market sense 既
是但搞個ive market 仔都搞得好過佢

玩既人越黎越少
但外掛越黎越多
7月15呢次少左係因為冇左團戰唔洗開掛

無人玩個時全部外掛都WFC啦

國際服第1 ban7左未

奶驚不嬲出名閪

係時候轉GAME
一係玩Tales of Crestoria 一係玩DQ

呢啲系列嘢分分鐘仲垃圾仲吸金

打手

要介紹至少非IP多女女先啦

玩開電話驚都係M底 怕咩

對魔忍

成個DMM網頁GAME自己揀啦

我iphone
不了

有咩關係!!!!!

iphone玩到DMM啲apps咩

唔知
無玩DMM 個D
利申: 純情小鴨鴨

千年戰爭

我條女

有無懶人包 慢慢睇緊

diu,no chinese

懶人包, 全機械啦

鬼佬建議?

你幾有心機討論都好

line點會睬鳩你 可憐班鬼佬 勤力過line

其實..有幾可BREAK完係會殺唔到(PVP情況下)
俾人挑釁左? 自己隊中晒沉默?

光盾6光都幾硬

line 肯聽意見唔會搞到今日咁

佢的講法係而家叫做少META係光屬(得隻光盾)你6光都無咁易BREAK
但係相反佢個盾就可有可無, 第1RD無人打你你就得返1200血的BOUNS..

完全推唔郁
陰公豬

成個POST得返你

等7點啦

7點睇完無料到就抽龍貓

幫手推下先

龍貓點都抽

DQ睇落幾吸引 而且係直屏 幾方便

玩到悶了，岩岩棄左，希望dq 可以玩下
以後唔玩line game

開服以來第一次唔係頭幾個post度睇到呢個post
睇黎都就執柒

又無活動又無野抽又無會戰打 唔執柒都難

一間唔好出公告又返轉頭

聽日一開水著推幾個post

抽爆真香 棄驚？不了

湯巴認證新GAME

睇落麻麻

個個屌住玩 棄條毛

海豹曬20page allin責名20page又推一個po

我都諗住玩DQ , 前題係唔洗VPN

同kr一樣玩法

VPN都係照玩

非洲酋長

圖文不乎

4星光屬都非洲

己出？

聽日

我自己都半棄!

亞服PVP能反映一切
明顯對比上星期/之前係有極大差別

4769分 大師2
階位排名63位
綜合排名211位
計返 3甲+傳奇+宗師 理論上係得203名 之後204或打後先係大師1
即係D人連打上傳奇/宗師都慳返

全SER 計 第50名只係5115分

我唔敢講自己排名高
但我肯定連我呢D傻仔都掛到去呢個分 呢個段位 呢個排名
今日仲要星期3

明眼人一睇都知...........

tag不嬲都少人爆分

數字只限samsung用戶

第一次EH買賣POST仲頂過隻GAME

絕對唔同啦
我上2星期 都係咁玩
最多只係去到大師3 連大師2條毛都掂唔到
同樣分別之下 上2星期好似成46 定4700 先大師3 (同樣星期3)

今朝大師3 放飯見到比人打左上大師2 石都唔洗爆

竟然無人講幾點出更新資料，mola mola

6,7,8點
7點日本生放
有講 完

個個星期都係咁上吓

呢個po大部分都係講其他game加貓圖

打擾哂...

咁咪差唔多
我國際服都係4700大師3

可能過多1個月 唔駛星期1 4點起身打PVP 都已經拎到獎

日半無打pvp 呢季hea大師算

全SER排第幾
呢個直接睇到有幾多人會打PVP

你無上兩個星期個人數好難比較

少人爭易啲上第一拎成就啲石

依家長期咁

入到去原來有幾條友推POST

我指上2星期係指都係TAG戰

不過隻GAME無嫁啦
官方玩死左自己

以家玩既都係長草期為主

仲有幾多個巴打(25仔)會課比佢

聽日個個話自己一早儲左幾萬石

是日0金 佛系玩家

你轉個頭又話自己儲咗萬2石 儲值個儲

是日咋

今日唔再課

無儲呀

抽到自爆 棄GAME

直覺覺得聽日會更新好多野

轉頭話開返迷宮 個個又鳩衝 隻驚無咁快死

金幣5000 我準備好了

我賭一件泳衣

點都會加D野 新章節/迷宮

期望愈大

好佛好佛 line爸爸

唔好燈

無謂大家點棄都好
應承我 12月12返黎睇炸雞巴拆聖誕禮物

我已經兩個星期冇見過可樂

琴日見過 心如止水

太睇得起隻驚

隻GAME同中共一樣

明明溫水煮蛙2047大家都開心
係要一下子要晒 咪出事囉 人民咪反抗囉

但係玩家同香港人一樣 最後都係無反抗

咪搞緊移民

移民(轉game)

屌
match

不過你一家大細(炸雞1.0,炸雞2.0) 點走

訓左無睇
又發生咩事
d泳裝囡囡 JJ呢？

佢地坐緊姐
走過去搵到好路數再關照返佢地咪得

未出

講起呢樣
其實我成日都話2047佢一下子換曬所有野都無人會出聲
係咪真係捱唔撚到要食草所以成日偷雞搞
好黑人憎

EH起 EH落
緣起緣落

我地分手啦

.

回血劍

我仲未填BNO FORM

我知回血
但佢2047一下收曬既話就真係佢內政 無人可以出聲
唔係既 寧願日日口交同搞小動作都要得罪香港人
所以究竟係佢連50年都捱唔到 定係真係咁蠢呢
雖然我覺得係BOTH既

仲等乜

一個字 懶

屌, 我同個FRD都係報失, 佢就即日有REF NO去申請
我又EMAIL又電話都仲未拎到..
連報個失都有歐非之分

習大大無咁長命呀

係咪要比人屌死你呀
我都交左啦

我有keep20年前個本 係咪唔洗報失會快d

其實報失左唔駛ref no. WO

我報失完 都無用過REF NUMBER
你係選擇題個陣 揀 stolen/ lost 之後揀 已經通知左CANCEL
佢就繼續keep住叫你填野 但就冇ref要填

直接填完FORM 佢要你副簽就搵人副簽, 彩色影印證件寄過去就等收信 完

即係我應該填住先?
We need some more information from you regarding your request to cancel a lost passport.
Your passport will not be cancelled until you contact us. Please call: +44 (0)300 123 2902.
所以我都唔知我而家本野算咩

今日準時收工返去睇生放送
唔知會唔會係最後一次

懶人包靠你 7點應該排緊外賣

頭一半都應該係廢話

佢2047搞係名正言順
到時中英聯合真過期
50年時間一定夠佢整個香港2.0 取代
美國呢D 受益國家唔會太大反應
同埋依家佢每日150咁換血
50年後真香港人都得返少少
依家反抗得最勁既果批到2047都就退休啦

雜種呢D 太冇遠見
太想成名立工

冇BNO 既留名
大家一路好走

大陸處理事情係唔可以用常理去推敲
即佢地唔係諗怎樣做才可以一步一步改善達到目的
佢地係會諗點樣做就可以直接達到佢地個目的
簡單D講，佢地做法一般係上層定下目標
下層就唔理用咩手法都好盡力去達成上層目標

由689到777
我都覺得係下層去諗上層想要咩
然後有少少徵兆就去做
奴才求主人開心咁
然後搞左咁多柒野出黎

講真搞左都唔會走 最多日本取消香港免簽個時用BNO去旅行咁解

胡亂舉個例子，可能並非如此
上層有指示對外一定不可以軟弱
下層口交部就來同你做一個戰狼外交
下層又唔夠高手，攪到就愈戰狼愈衰

其實好多事情當你套用這方向去諗，好多野就都講得通點解佢地會咁做左

我之前都係 係有次有FD想搞先一齊搞埋

總之就ON9囉

多樣野旁身姐
無人會知之後發生咩事

其實都係上網填選擇題 之後印出黎 副簽
印證件 交錢

前後都唔駛30分鐘
係貴囉 前後千5蚊 可以課到2.5單EH

係，下層太垃圾，就算上層指示有問題
下層都可以自己輕手D唔洗咁出力
所以係整件事，如果要話下層只係做傀儡，為勢所迫，係完全無可能
同埋某地方還有一個習慣
如果你攪唔掂就會直接用佢自己個套去干涉強硬去做

你咩意思 你係咪詛咒我地偉大既領導人
好大既膽呀你 我懷疑你別有用心
快D抄 習大大是我心中的紅太陽十次

想睇 屌落去

今日吹咩

棄GAME

點解仲唔填 已經好多人交 如果唔係 等到十年後佛誕都未有

相信好多人無課都已經可以掃1-5SP 星期六日就一早可以掃

齊龍SKIN既人 解每日任 如果無掃蕩
都要打2個鐘先打晒所有野 (包鬥技場呀 PASS個D)

公會有人放出嚟
Dev note incoming: :eyes:
- Yupir Labyrinth update
- New story challenge mode?
- New growth/strengthing system
- New core-reverse
- Chapter 2 release date :face_with_hand_over_mouth:
- Other stuff dont wanna spoil too much

一日見唔到公告乜都係假

上面呢堆野出齊嚟我就放過佢

大家晚上好 為咗慶祝EH日本區下載100萬所以搞呢個生放去同大家介紹下夏天泳衣活動 (拍手1分鐘)
首先今日我地請咗男女豬聲優上黎幫我地介紹
有請男(拍手1分鐘) 有請女(拍手1分鐘)
之後個人訪問對隻GAME有咩評價同感想各5-10分鐘
吹下水大家玩成點,鐘意邊個角色(約10分鐘)
男女表演下打PVP同打龍(約2個小時)
之後講有乜泳衣角,得繪圖無技介紹 (約5分鐘)
感謝男女聲優上黎做嘉賓,吹多5分鐘水
完

頂啦 好撚多資料
老豆老母資料 又要影相
都搞咗成個禮拜

國安法已經係啦
不過唔怕

日日打完sp冇野做好撚悶

第一次見d驚 pvp買劍咁撚貴
Pve又限死你次數
體力用黎掛機

一邊有人話太忙好難長久
一邊有人話無野做好悶

想像唔到 7日全掃sp關仲有咩玩

抽 熄game

無得掃咪好忙
掃曬既咪好悶

其實水屬石係咪有用嫁
隻小烏都係比人打到啪啪聲

仲未有資料 係咪執得

block到咪有用 反之亦然
RNG

All個屎出門 搭15分鐘車就click完

隻驚對我最困擾係跑黎跑去個8/8每日 好撚煩膠

7點日本生放一定有 急乜

自從齊晒龍skin屬
個人精神左
開心左

7點LIVE

真 對話對話對話對話咪算

貼圖ok?

珍

打sp我都係掛係到 一陣再打第二關

打每日任 係咁禁制

冇廢老不了比人笑

又話齊屬 光呢

佢冇出

其實全部都可以唔做的

無計打龍 打龍訓教前先搞有啲野其實唔玩 美雄連結同老鼠

線上探索掛機會唔會幫我捉老鼠 捉獵人

No

一日捉獵人一次

PvP 9玩拎4000分 好快

講到尾你棄GAME同女友分手一樣
感情淡咗 無咗熱情 咩都係理由

帶帽

二手區見

你係唔想玩 一分鐘都嫌多啦 講咩失唔失業
24小時都要返工咩

應該係你部電話問題

唔係失業做唔到5次PASS
最多3次

Pass直接比石升左去 唔撚洗煩

聽星可以30lv

隻GAME咁養生都吹到咁肝
其他D韓仔GAME 日式GAME點算

Yes 玩gbf 仲慘過返工

隻GAME 而家每日除咗PVP都唔知洗唔洗半粒鐘
SP掃又掃到 打龍顯示個時間又係實際時間既兩倍
每日任務唔洗幾分鐘又撳完
鐘可以唔打 派遣可以唔理 咁其實重有咩做

我唔明點樣對住幾粒鐘
你開住黎掛機探索？

頭半年條女一路都好穩定,係有時蠢D
點知最近一個月佢不停要我買名牌俾佢

你係課長就得啫 我乞衣黎 粒粒皆辛苦

大部分人玩到依家都可以掃SP 唔想玩咪掃魔鬼
每日任撳幾分鐘又完 打龍又係幾分鐘一場
PVP最多都係5個鐘開一次黎玩 唔鍾意咪一日打5次

iphone 11 pro
25秒

另外iphone 6s+
1分鐘內

咪話半個鐘
5分鐘都唔洗 咁你玩黎做咩

我其實主玩個隻肝過佢好多
但講真15分鐘真係玩唔曬喎,玩公連就得

等佢更新公告 等到蚊訓

仲有25分鐘

派遣捉老鼠執紅石英雄連結可以影響D咩
SP/打龍 日任打完就熄得
你覺得PVP肝 咁你做咩要玩PVP GAME 睇唔透

咪講咗唔計PVP 最多半個鐘
無人迫你做派遣捉老鼠執紅石英雄連結 依堆垃圾野係比新手做
如果你覺得玩5分鐘先係GAME 咁所有體力制都唔岩你玩
依隻重有得比你離線清

咁你可以唔skip 打動打SP 關既wo

練度問題 令你打得慢 你夠戰力咪一樣可以掃SP
打龍一樣可以幾分鐘一場 大把人遊戲時間10分鐘內 即係現實5分鐘內一場
會唔會係你打法問題

即係有時間打PC GAME？ 無時間打半個鐘電話GAME

佢唔會係播完先出更新資訊呀嘛

宣布結束營運？

屌你啦 呢隻都肝真係講唔過去

TLOU2都玩 點幫你

Dllm 直播都遲

玩得tlou2 已經冇資格批評其他game

真 嬲了
不過得千幾人睇

就快棄晒坑仲吊高黎賣

等齊2千人宣布執

生放送宣佈放生各位玩家
一路好走

多謝哂

如果呢套唔係2 係獨立作品我就無所謂既

尊重佢地更唔應該玩
佢地比人壓渣到壓力爆煲網上爆劇情
日日ot 到深夜咁

坐得咁開就係為咗唔戴口罩？

珍

今日變左大棄坑日？
我都join 啦！！

酒左唔好返轉頭呀

政府指南係

點解我無聲

Join

有了 自膠

係咪抽獎件衫

OT狗,捱到做完都唔敢再做落去7成人辭職,聽到都覺得慘

個直播120p???

冇料到

画像も音も最悪素人かな

個直播2000人都冇

啱咁多個理由之中尊重係最唔合理既理由
真係尊重就應該聽班engineer 講 唔玩隻game
令naught dog 冇錢收 又得罪sony
名利雙失先係最好既方法

衝緊衝緊

女主聲優幾得意

等佢地吹完水玩完互動遊戲先
8點再睇下有咩料

流程表

ゆきよ好得意

好大訊息量啊！！！！！！！
EH復活了

Lm復活

TT先千8個人睇..../

情報 水著係咩角色 笑

好撚緊張呀屌

？睇乜

出公告未

笑死人數仲要跌咗

背景咁撚多人講野

係囉 好柒

送5星冰法
普通版

live又炒車 dllm

直播全民棄game
慢慢由1.8k人跌到0

加5左好耐

現家先技術性調整

爆咪要整 笑鬼死

沖個涼返黎再睇

@mukki_mouse
3 秒前
2時間延長かな

初步
送5星冰法普通版
7日登入獎
水著SCREENSHOT共有EVENT <-呢個唔知乜

瑪奇話左出幾多年
又話今年有封測

送冰法真係屌左出聲

EH正式復活

多撚謝

睇兩套戲先番差唔多

唔差在送埋廢老啦

痾尿先

大方小小 送一隻skin版都冇

然後結束營運

EH2再見

任抽，直到抽中skin就正

好佛 竟然送5星 不反了

淨係識送垃圾

5 星冰法...又多件6星祭品

正確黎講係3再見

不反了不反了

已經好大方 唔係送錶或者紅石 好佛好佛

海量金幣！！！！

仲想點

同樣都係呢幾隻字...

Hxero
好撚好睇

diu 直接出公告啦

現家全世界等佢生放完先出得

睇少啲咸野啦

仲話開新LINE整次世袋GAME,過左今次我見OT DOG都唔會再幫襯

我係小烈

亞服有無正常公會 依家個公會好撚基 個會長基到仆街

次世代係咪黑變性人同殘障變性人再生個無性別既細路出黎

直接睇裹番啦屌

我果個都係,日日係度貼基圖

他說調整麥克風聲音
幹是把麥克風吃進肚了要挖出來喔

介紹未?

1.3k

真係無聲今次

Dllm

好撚柒

我懷疑係營銷策略嚟

呢個營運又幾好笑

同隻GAME幾似
生放維修
個咪有問題 成個咪收咗佢咪得

難為個4條友

垃圾驚連個直播都柒過人
執柒佢算啦

幾好笑wo又
佢地幾個主持繼續講嫁wo 好似冇事發生咁

所有有問題嘅野cut晒佢 咁就乜問題都無

屌你老味不如直接出公告啦
再唔係宣布執笠啦

超昂天使

特色黎？

有冇放送網 想睇下

笑死

岩哂你

兩個聲優好慘
請嚟座陣個直播點知咁尷尬

好似係個女MC睇一睇COMMENT先知咩事

其實...生放好撚難咩
屌你平民都做到既野
咁撚大間公司
廢嫁佢老味

多謝呢個半月大家既支持，下隻遊戲再見

已睇

升裝
強化

基唔緊要 我果個仲要係痴線

#627

我屌你老母又彈撚咗game 又斷鳩我連勝

用IG直播無咁嬲

潛力圖

強化囉 龍奶小巴都未+5
兩隻3星可能都要+5

笑左
會長基關佢咩事!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

正常做live前都會試好哂先嫁啦
佢地好似冇撚試過咁
雖然我明會有突發狀況, 但佢地呢下唔似突發咁wo
聲呢家野一出就知嫁啦

笑死, 有返聲

升武 一野3千
+10=3萬啦

佢就係話俾你知佢地鐘意放上production先試

彼女x彼女x彼女

UNDER THE SEA~UNDER THE SEA~~~

都睇左

同玩GAME一樣
出咗咪知有無試 有事咪維修

咁抵佢成日比人屌啦

俾定心理準備你日本人做野

架仔

好感動 送冰法 唔反了

唔好屈日本人

我睇其他生放好撚PRO嫁屌

冰法張全身圖又真係幾j
EH現時最靚 ge角之一

LINE日本分部都係鳩既

頭先咪扮完HIGH 唔扮了

有料未？仲係咪無料？

冇睇話
留名一身蟻

冰法

會唔會每人送2000石

200石扮high 唔講以為送20000

作為一個文化人其實我睇書多

真5嗰隻水屬垃圾有skin

透明人

聲優內心 : 大佬 要我扮high都好難演

快撚D出女主啦

鳥籠妹

扯撚晒

原來最後個水著skin係龍帝個女

唔係飛空石你咪偷笑

右2船長
右3透明人真5

之後吹風吹到係新角

屌 係四個字呀

之前仲話新角 新佢老母

公開左

講裹番其實近十年都好垃圾
好野都係舊野

其實............
佢今日都唔會講係咩技嫁啦

咪又係每星期3講一隻

黎緊係有4隻新角wo

又幾撚J wo

哇屌 四個字泳裝

有新角咩？

透明人 4個字

烏籠妹好撚仁

直接復活

高質

女主 冰法 右三

哇，中間抽爆

抽爆

洗Q咩 睇第一隻咪知之後6隻囉

船長有泳裝板？

聽日出4星火法SKIN

垃圾

光屬又

第一隻係火法 大家可以留石啦

放底D 名我當冇事發生
唔係唔好怪我唔客氣

女主囉咪

嗰隻火法出招動畫有變咩

D技變都冇變過(好似係)

仆街呢隻不得了 差在冇腳指

女主咪光

冰法咁撚HEA既

全部技都無變樣 屌 洗唔洗咁垃圾呀

女主招2技只係變左由單手出變左用手指點

大隻到

個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........個PV可以再無誠意D........

即係唔洗抽？

書名係哂封面 其實仲有好多本 隨手拿

屌 成個泳裝skip算

3D好似嘛嘛地 明明張圖咁正

唔係太勁既話我只抽女主角

金skin技能不變？

又一隻一個禮拜?
等撚到傻鳩都似wo

邊個話你知金SKIN會變技
你睇烏爾

咁仲有乜玩

動畫無變 技就應該有變既

你中意啦

日文歌之前唔係播過咩 點解話第一次聽

仲未有小巴

Are you joking me ?

起碼好似龍主咁先抽

Me three

直播PVP 笑死

想睇龍騎無限LOOP

龍豬咁弱，我先唔抽

無人信我個流程表

個PV係將D人既技能左CUT右CUT....
D 劇情左CUT右CUT....

就當係PV

以為你講笑

pvp 講明叫條友唔好揀龍 skin 打

除咗維修我都中啦

係咪正式宣布執得

PV都好非洲

搞錯呀 主持叫佢避開龍騎打

要播幾耐 唔係10點先要有公告呀嘛

可唔可以叫佢抽D單騎打下

打緊1100 無龍SKIN

呢下先好笑

龍skin先係隻game精髓

個MC用龍廢老 對面百無

哇 拎隊咁既野 打隊咁既野

一隻廢老秒撚晒對面啦屌佢老母

自己出隻龍SKIN去恰尻人

唔明打PVP做乜9

想你哋恥笑一下先

奶到雪雪聲

死曬都唔撚驚

叫人唔好打龍騎 自己帶龍騎

宣傳？但棄驚潮啱啱先開始

好想一路由上而下奶落去

仲要扮驚

好慢呀好慢呀好慢呀

特登死剩廢老，示範一隻龍 skin 救全家

宣傳唔係應該forcus黎緊有咩新活動度咩....
10幾LV d pvp睇到想訓

好似輸喎

幾時先講泳裝被動

見到隻廢老係到就知唔會輸

試下直播老鼠隊打單龍騎
真係想知咩反應

單石真係好難講

唔會講
9成完左自己睇官網

算好啦 我以為佢5龍

咁聲優們要OT到聽朝7點

咁都輸得
真廢老

龍騎輸Q左

你地唔好再屌龍SKIN太勁

輸咗
死廢老 笑到仆街

倒米

原來係咁解 特登輸既

輸全家

賴AUTO

好撚肉酸

仲要唔2倍速

1石其實咩都有可能發生

介紹完喇

廢老真係實至名歸

隻game出技2倍速都成8秒
無倍速真係唔知點玩

本來企劃係贏左抽蛋

點知帶龍騎都輸Q左

依家照抽

得返1.2k 卜M係度睇佢地廢up

1.證明龍SKIN唔勁,無破壞平衡
2.真廢老,官方都踩多2野

個直播係咪搞笑架

抽隻龍貓出黎 雙廢暗出動打PVP
嬴硬

劇本寫得咁差既NICO生都係第一次睇

另一個意義黎講都幾正

點解可以咁好笑

佢係NICO生放咩?
NICO高級好多WO

冇睇直播，有冇懶人包講發生咩事
好似好撚搞笑咁

11抽唔skip 又要等幾分鐘

jm9

睇佢抽2星做乜

BTW
成個直播 好似小學生直播咁..............

一個官方直播
設備 / 流程 / 內容

係小學生專題作業貨色

無skip制可想言知幾浪費人生

我睇你打機做乜撚野

做乜9唔SKIP 唔想睇了

睇tomfatki新歌首播算

Pvp唔較2倍速
抽野唔禁skip 呢到有冇十分鐘

1.遲到
2.有雜聲,維修
3.無聲,維修
4.一開始講野有回音,講講下就無事,之後播日版PV,PV柒
5.PVP用龍廢老打對面無龍SKIN,輸咗
6.本身贏先有得抽野,現家輸都照抽

爆死

Btw泳裝系列又係7隻角
者係好可能又有一隻扼錢藍skin

再柒一次

解包講左瑤係藍skin

瑤係藍皮SKIN
之前有流出

唔係一早流出左遙係藍皮咩

佢話你地抽到既話係全靠因為睇左佢地抽

瑤係藍，透明人、女主金skin
其他唔抽

屌 究竟當初做乜會簡呢隻game黎玩
衰過一拳超人

好彩冇睇

明明之前係流出6隻既圖
以家我覺得佢係格硬改為7隻
16/7
23/7
30/7
6/8
13/8
20/8
27/8

CLS............

睇字都想笑

睇完 繼續抽RE

新故事以為自己睇緊OP

咁一拳超人衰好多 我本身勁鍾意一拳都玩唔落

X_X

差唔多啦，都係爛

玩過好嘢，好難返轉頭

呀叔又幾撚型

成個直播最精彩係彩蛋? 11章

一拳超人你都玩得落 重有咩你係玩唔落

仲要成分鐘以為有聲 係到講野
Staff又扮有玩⋯ 拎個1000 分帳出黎打pvp
表演抽野，唔skip,但又下下都緊張咁 （唔skip會慢慢睇3星）

有邊隻係好野

新角呢？

利申 未玩過

第五點做到
幾 on9 先會輸

一拳好過呢隻WO 如果計表現

佢隻廢老1火石

透明人
本身你唔會留意到佢
所以係新角

最尾抽咗乜 行開咗

SEASON 2 (11章/打後 )製作中咋屌佢老母

咩表現

仲以為上 season 2，原來只係話銳意製作中

柒既表現

超級長草期 去到暑假完

明顯佢11章係暑假後出

屌佢老母

都話抽衫架啦

拎個大IP 幾柒都有人玩啦
正版授權個堆 有咩好比較

on9, 播完話制作中仲嬲.
呢間pr垃圾到冇人有

Cap完呢波泳裝水出過魅影又再臨算
呢個乜活動黎

起碼有活動先啦 同埋唔似EH咁7
維修個D.........

咁即係黎緊所謂大更新就係每星期抽一隻換衫不換技嘅泳衣?

1.遲到
2.有雜聲,維修
3.無聲,維修
4.一開始講野有回音,講講下就無事,之後播日版PV,PV柒
5.PVP用龍廢老打對面無龍SKIN,輸咗
6.本身贏先有得抽野,現家輸都照抽
7.唔SKIN,慢慢睇2 3星
8.大爆死
9.有新角PV,不過11章仲制作中

不換技?

EH可以爆到81個post真心奇蹟

制作中

好似話技都無改丫嘛?

唔係掛

唔好玩啦 連登推唔夠兩個POST 個個棄哂GAME
劣到咁都拎黎討論 係D台仔支那人先玩

有新驚轉未

係咪新角大叔要出了？

真係無改技？？？？

等緊天日個DQ

無講 一陣睇FB啦

冇改個動畫姐

完,祝你有個美好的夏天

隻game 有冇得雙裝置登入同一個ac?

FB出POST了

\

屌

■ 活動內容：活動期間每日登入遊戲即可獲得相對應登入獎勵。

–飛空石 x 200 + 究極通用研磨劑 x 30
–金幣 x 200,000
–星鑽 x 300
–命運之星 x 20
–經驗古書（基本） x 20
–魔法原石 x 5
–龍之帝國遺物 x 200

內容得十分鐘 睇就睇左個幾鐘

下個po個名一定係 制作中

■ 活動內容
於留言處分享的包含有夏日慶典中任一泳裝命運核心英雄的遊戲截圖。
■ 活動獎勵
符合活動條件的截圖累計達指定目標，即可獲得相對應全服獎勵。
．分享截圖達150則：金幣 x 200,000
．分享截圖達500則：飛空石 x 400
．分享截圖達1,000則：星鑽 x 200

嘩屌佢老母 D活動廢撚到

好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母
好撚失望既活動

屌佢老母

超超海量金幣

不過大大方方執柒左佢啦 真係做到好肉酸啊

好撚正 放心抽RE

嘩
派200石好佛

泳裝係純換衫？

迷宮？？？？

每人派返2000粒飛空石啦

十一章？？？

無講過出

真係屌佢老母
咁既活動 都要預告 咩3個活動 仆佢個街

技動畫樣姐

無改任何技28抽？

比返個迷宮我好過

唔係話已經做完十幾廿章等出架咩

韓版官網係咪有月塔進展

4650啊！！！！

諗好 未整好

7日LOGIN=活動1
送冰法=活動2
水著池=活動3

笑撚死我屌

活動3係分享留言呀

8月尾出新角

呢個睇落多野好過喎
仲關面具佬skin事 (buff?

佛心遊戲

糞驚！！！！！

New game Waiting room

原來未完 唔屌住 翻譯慢姐

我們也準備了三個令人興奮的活動，絕對不容錯過～

終於一個post

佢生放送講呢d都無咁嬲

And the update for the end of August, the Season 2 will begin.
The new area “Bronn”, new Heroes, and new contents are waiting for you in the Season 2 update. Don’t miss out!

送嚟+6咩

聽日有新角